大家不如係赤納粹旗上面打個大交叉

或者燒埋佢

good

支持

打交叉好
好有文革色彩

同意

up

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

推
整支旗出黎先
再噴個交叉上去

燒國旗犯法 燒中國納粹黨旗唔犯法啦掛

推, 俾個好既國際觀感俾全世界